我只係想買兩張飛啫，咁都買唔到

個天對我真係唔公平

我愛黎明